chur住唔放定let go

如果同緊你一齊嘅另一半突然間話淡左想分開，之後先比你發現原來係未分開個時佢同左第二個男仔曖昧。依家知道咗原來佢係同緊你一齊嘅時候瞞住你好多嘢，你會唔會好嬲？

懲罰佢
放過佢 由佢走

嬲 但放佢走
放生自己

你可以點懲罰佢？

quote錯
你可以點懲罰佢？

將佢偷食嘅事公諸於世 等其他朋友知道原來佢係一個壞左嘅人

但如果我仲愛佢 想佢返黎我身邊呢

算吧拉，你咁做咪自己又踩返隻腳入去，放過自己啦

即係話俾全世界聽你箍唔住另一半，頂綠帽由頭笠到落腳都係分咗手先知

咁預自己再痛多一次

由佢走啦